機動部隊警員稱遭友人孤立 情緒受困偷卡碌2.5萬買手機 認罪准保釋候判

機動部隊警員聲稱去年社會運動期間，遭身邊友人孤立，情緒大受打擊。有次休班時，他在戲院取去別人遺下的信用卡，冒充卡主在戲院及銅鑼灣Apple Store瘋狂碌卡購物，包括購買兩部手提電話，涉款約2.5萬元。警員被控一項盜竊罪及兩項以欺騙手段取得財產罪，今早承認其中兩罪。裁判官張志偉將案件押後至本月30日，其間為被告索取社會服務令報告，涉案警員獲准保釋候判。

現已被停職的被告李卓軒（28歲）承認於去年10月14日在太古城中心5樓MOViE MOViE Cityplaza，偷竊黃姓事主的一張信用卡，並且於同日不真誠地表達他獲授權及有資格使用上述信用卡，不誠實地取得銅鑼灣希慎廣場Apple Store的24,998元，意圖永久剝奪兩間商店的財產。他另被控取得MOViE MOViE Cityplaza的33元財物，他不認罪，控方將控罪存檔法庭。被告早前一度要求押後案件，讓他致函律政司商討處理案件方法，及至今早承認其中兩罪。

姐係情緒受困就可以犯法？

支炮咪就係法律囉

吞槍死咗佢算吧，毅進狗

係黑警就可以犯法

唔係情緒受困
係狗就可以犯法嫁啦

係你都去試吓

想問下停職係咪照出糧？

我目睹兩年警暴情緒都好受困
阿蛇可唔可以借張卡碌吓

他另被控取得MOViE MOViE Cityplaza的33元財物

有冇人知咩黎

二萬幾都無要偷要搶咩阿sit
洗乾淨個8月15入去sit啦！！

舊年班人渣殺咗咁多手足，邊個同呢班人渣fd 邊個就係手足嘅敵人

免費泊車

就係要呢啲

信唔信5年後左膠全面上水叫大家放低仇恨

最大懲罰就係冇左份工
出黎連保安都冇得做

情操高尚.可以體諒

爆谷

仲要攞報告？坐撚硬啦

// 就第四項控罪而言，被告非法地使用他人的一張信用卡作出一次購物交易，金額為港幣21,598元，本席就案情會以24個月作為量刑起點 //
[2020] HKDC 403

// Even a small scale credit card fraud with small losses by an offender who is not alleged to be part of a larger syndicate can attract a starting point of 3 years' imprisonment. //
[2020] HKDC 1116

垃圾黑警有組織武裝犯罪集團

用你枝槍 制裁友人呀嗎

黑狗偷卡就可以保釋
香港人講句說話就好危險犯國安法不准保釋

慣犯

紅官：無罪釋放

社會服務令報告
邊個話無偏幫呀

黑警/藍屍限定

受困點解唔去吞槍

唔洗5年

黑警又贏

高尚情操，送恩恤金$101

我可以面對任何人？

唔理有咩理由都唔可以犯法

最衰都係佔中

警察就是法律

儍豬嚟，開槍殺埋法官咪無事囉

一路都有

一日最衰都係佔中

阿sir返工咁辛苦，偷少少野都要拉，天理何在！

下又賴？
警犬姓賴？

一切都係佔中嘅錯

我相信係兩年內

犯法就係犯法，除非…

咁為政府犧牲,律政司應該撤控

呢一年黃店淘寶大家都接受到
我諗真係兩年內警察都可以放低仇恨

2021年已經會大量左膠大愛撚,信唔信?

咁困擾咪吞槍自殺囉

如果真係照出糧嘅話真係黑警又贏
又食又拎

可能係試下張卡

香港警察用私刑, 殺人都冇受法律制裁
區區偷野會怕 ?

補充返

如果真係照出糧嘅話真係黑警又贏
又食又拎

偷人張卡黎碌可以減壓
我屌你啦毅進狗
你班廢柴地底泥都不如阿

被告早前一度要求押後案件，讓他致函律政司商討處理案件方法

又叫大波驊撤控？

照出糧
但罪成之後港共會追返+收宿舍

黑角柒犬至少到上訴未判，都係出緊全狗糧加冚家福利囉(好撚好撚似係)！！！

如果佢肯吞槍，我願意最後尊重返佢一次

黑警又無事？

貪心就貪心啦屌你老母

又講大話

控方將控罪存檔法庭

即係點？想唔告？

召喚胡師傅

情操高尚，係社會嘅受害者
遲啲會頒返個荷蘭水蓋比佢

何止，官司錢都有可能納稅人俾

一日最衰都係

點解唔試下吞槍?
食D野等個人冷靜下

學下師兄自殺咪一天光曬

又打稻草人

唔得

要偷

輕判

求情理由謝......

香港黑警
香港警賊

成世孤立

學你長洲個伙記琴日點做味得囉，唔怕孤單呀

吞支那催淚彈

個人要幾撚On9
先會覺得用人地張卡買野
會追蹤唔到
偽進仔果然係偽進仔
唔單止數學差仲連常識都無

大家知點做啦！齊齊情緒受困

嗰班從來都唔係同路人

搵咁多錢多洗突
講都冇人信啦

今晚6點前可以吞槍不如積極考慮下生前做唯一一次守法

狗真係冇腦 碌卡買apple咪即係等畀人拉 每一步每一個都可以錯撚晒 白撚痴

會照出， 唔追返， 因為冇罪假定

下 你地唔係好自豪既咩 乜原來係扮出黎架

高尚情操？

之前賴佔中的錯
而家賴反送中的錯
總之我冇錯，係社會嘅錯

push

DLLM 垃撚圾

除非你係

香港地驚差就係法律

安排一間房比佢

咁都有得賴......

就黎賴屎都關人事

我都有支津路炮

終於唔寫休班警員

最衰占中

學下長洲啲同類啦 六點前飲 幾守規矩

壓力大可以犯法

堂食拉

非常感動、情操高尚又熱愛社會

咪乘機9up啦打狗，停唔停狗糧根本同無罪推定係獨立囉賣港狗乞兒！！

最衰都係佔中 阿 唔係 係反送中

犯法就係犯法，只要你唔係警察

又一例証

點樣打稻草人呀
張竹君死老公都大把傻仔幫口啦
咪即管鬥長命 5年後睇下你定我啱

高尚情緒，低調發洩，誠實有力証人，點會有罪

點解唔試下食彈呀
爽過買嘢

犯法就係犯法 除非你係香港警察

情緒困擾可以去叫雞

佢都知大波華可以照佢
犯法就係犯法
除非你係警賊

毒打市民仲唔夠發洩？
不過呢排真係少咗發洩機會嘅，吞槍囉

呢班賤種由頭到尾都係個種偽善光環大於一切既食屎狗
舊年到而家唔敢出黎吠只係因為popo 個名太臭
唔再敢好似14年咁loop 「popo都係打份工」etc

但我好肯定佢地將來會改成 「唔發生都發生左 唔好被仇恨淹沒你」

孤立佢嘅友人有無犯國安法

自殺益左班畜

又賴社運
又賴被黃絲孤立

咩依個理由係求情理由嚟架

因情緒受困打劫禮賓府

而家啲散仔真係當自己特權階級
幾撚大支野散仔都 致函律政師商討處理案件方法。
如果真係有背景 應該唔使致函 律政司自己識做唔告。

犯法就係犯法，
除非您係XX。

人工包架
唔鐘意咪quit囉

你係狗.jpg

犯法就係犯法 除非你係藍屍或警察

繼續社交孤立
玩交友app同打機見到，就算同組都追住黎打

弱智點幫得落手 偷信用卡 仲要親身 仲要去大公司 點幫你呀，話有精神病都可能得既

一日警賊，終身警賊

偷嘢基本上坐硬 佢加埋差佬身份知法犯法 冇同我講最尾唔撚使坐監

坐監啦DLLM

瀨埋佔中吖笨柒

上次有單偷自己友錢，囚9個月

幾耐之前 依家紅官當道 可能九星期社會服務令呢

應該9至12個月

咁都有得賴
咁抵你俾人杯啦垃圾！
為人類嘅福祉著想，成家去死啦唔該！

銀碼唔細
知法犯法
仲要有意圖執咗即去碌iphone

做狗唔係應該比普通人更加清楚呢方面既風險咩 真係on9

情緒受困吞槍咪得

報應

份工幾筍
一邊就拉人
另一邊就犯法無事
正

吞槍啦

識佢 本身都係垃圾屎

冇朋友咁淒涼呀, 俾人杯葛咁淒涼呀

係呀
醫院打老人家嗰單都係用呢啲理由

佢原本啲friend有良知呀！

毅進仔真係冇腦，佢地自己都知周圍cctv，只要卡主報失就好容易就搵到邊個碌人地張卡，咁大風險都走去做

垃圾廢柴
社會寄生蟲

香港警察咪可以

比人孤立，殺人放火金腰帶

遲早進化到直接周街叫人比錢
唔比錢就打拉殺

情操高尚

佢地真係覺得自己做走狗有特別地位

買咩手機要買到2.5萬

有情緒病唔係去睇醫生反而係去偷野，黑警智商不言而喻

可能過左6點，佢驚比人罰堂食5000

知法犯法 唔洗負責

自量吓啦低級狗！憑什麼大波驊要唔告你呀？
應該一早叫同類唔好拉7你啦！有錢齊齊搵嘛

咁都可以賴?
吞槍la

犯法就係犯法 除非...

黃姓手足涉嫌故意遺下信用卡
有預謀地勾起警方某名機動部隊警員貪念
破壞警隊形象 分裂國家/香港/社會
違反國安法 現判傳送中受審

其實係法律角度，盜用人信用卡購物個損失係歸失主定商店？

咁都可以拉埋黎講
貪心就貪心啦
情緒受困？

去年 10 月，28歲警員被指於太古城中心戲院，偷走他人遺失的信用卡，並用作購買兩部iPhone，價值約 2.5 萬元，涉案警員其後被捕，被控盜竊等罪，被告今於東區裁判法院認罪，獲保釋至本月30日判刑。辯方求情時被告來自奉公守法及虔誠天主教家庭，案發後被告覺得愧對父母及警隊栽培，指因自己一時貪婪犯案，令警隊聲譽受損。辯方又透露，被告於反修例運動後遭部分親友疏遠孤立，他自問自己任職警隊 3 年期間沒有做過一件錯事，不明白「點解自己好好哋做嘢，都要被其他人唾罵或威脅？」

蠢過乜 做狗淨係考體能同聽指令？

啲popo成撚日都犯法
撐警嗰啲都戇鳩

賊性難改

你都識話狗

做賊強姦都可以有藉口，黑警真係無恥到

又賴？

咁都可以保釋？！
知法犯法喎！！！！！！！

咁都有得賴?
不過咪俾我批中隨時社會服務令了事.

好撚怪，正常都認罪都要入去坐到判